# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-12 06:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: dojo/templates/403.html:7
msgid ""
"You don't have permission to do that. Contact your administrator for "
"additional access."
msgstr "没得登陆, 没得权限"

#: dojo/templates/404.html:7
msgid " Well..."
msgstr "好的..."

#: dojo/templates/404.html:10
msgid " ...we can't find what you need."
msgstr "找不到"

#: dojo/templates/base.html:24
msgid "DefectDojo"
msgstr "漏洞管理平台"

#: dojo/templates/base.html:172
msgid "API v1 Key"
msgstr "API v1 密钥"

#: dojo/templates/base.html:173
msgid "API v2 Key"
msgstr "API v2 密钥"

#: dojo/templates/base.html:175
msgid "API v1 Docs"
msgstr "API v1 文档"

#: dojo/templates/base.html:176
msgid "API v2 Docs"
msgstr "API v2 文档"

#: dojo/templates/base.html:179 dojo/templates/base.html:349
msgid "Questionnaires"
msgstr "问卷"

#: dojo/templates/base.html:184
msgid "SAML Logout"
msgstr "SAML 登出"

#: dojo/templates/base.html:186
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: dojo/templates/base.html:203
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: dojo/templates/base.html:209
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: dojo/templates/base.html:213
msgid "All Products"
msgstr "所有产品"

#: dojo/templates/base.html:215
msgid "Add Product"
msgstr "添加产品"

#: dojo/templates/base.html:217
msgid "All Product Types"
msgstr "所有产品类型"

#: dojo/templates/base.html:219
msgid "Add Product Type"
msgstr "添加产品类型"

#: dojo/templates/base.html:227 dojo/templates/base.html:436
msgid "Engagements"
msgstr "任务"

#: dojo/templates/base.html:231
msgid "Active Engagements"
msgstr "激活的任务"

#: dojo/templates/base.html:233
msgid "All Engagements"
msgstr "所有任务"

#: dojo/templates/base.html:236
msgid "Test Types"
msgstr "测试类型"

#: dojo/templates/base.html:237
msgid "Environments"
msgstr "测试环境"

#: dojo/templates/base.html:246 dojo/templates/base.html:453
msgid "Findings"
msgstr "漏洞"

#: dojo/templates/base.html:251
msgid "Open Findings"
msgstr "开放的漏洞"

#: dojo/templates/base.html:254
msgid "All Findings"
msgstr "所有漏洞"

#: dojo/templates/base.html:257
msgid "Closed Findings"
msgstr "关闭的漏洞"

#: dojo/templates/base.html:260
msgid "Risk Accepted Findings"
msgstr "接受风险漏洞"

#: dojo/templates/base.html:263
msgid "Finding Templates"
msgstr "漏洞模板"

#: dojo/templates/base.html:271 dojo/templates/base.html:431
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: dojo/templates/base.html:275
msgid "All Components"
msgstr "所有组件"

#: dojo/templates/base.html:282 dojo/templates/base.html:476
msgid "Endpoints"
msgstr "端点"

#: dojo/templates/base.html:287
msgid "All Endpoints"
msgstr "所有端点"

#: dojo/templates/base.html:291
msgid "Vulnerable Endpoints"
msgstr "脆弱端点"

#: dojo/templates/base.html:300
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: dojo/templates/base.html:306
msgid "All Reports"
msgstr "所有报表"

#: dojo/templates/base.html:308
msgid "Report Builder "
msgstr "报表生成"

#: dojo/templates/base.html:315 dojo/templates/base.html:432
msgid "Metrics"
msgstr "指标"

#: dojo/templates/base.html:319
msgid "Metrics Dashboard"
msgstr "指标仪表盘"

#: dojo/templates/base.html:320
msgid "Critical Product Metrics"
msgstr "关键产品指标"

#: dojo/templates/base.html:321
msgid "Product Type Metrics"
msgstr "产品类型指标"

#: dojo/templates/base.html:322
msgid "Product Type Counts"
msgstr "产品类型计数"

#: dojo/templates/base.html:323
msgid "Simple Metrics"
msgstr "简单指标"

#: dojo/templates/base.html:325
msgid "Engineer Metrics"
msgstr "工程指标"

#: dojo/templates/base.html:326
msgid "Security Research Metrics"
msgstr "安全考察指标"

#: dojo/templates/base.html:335
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: dojo/templates/base.html:343
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: dojo/templates/base.html:352
msgid "All Questionnaires"
msgstr "所有问卷"

#: dojo/templates/base.html:353
msgid "All Questions"
msgstr "所有问题"

#: dojo/templates/base.html:362
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: dojo/templates/base.html:366
msgid "Credential Manager"
msgstr "凭证管理"

#: dojo/templates/base.html:368
msgid "JIRA"
msgstr "JIRA"

#: dojo/templates/base.html:371
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: dojo/templates/base.html:373
msgid "Tool Configuration"
msgstr "工具配置"

#: dojo/templates/base.html:374
msgid "Tool Type"
msgstr "工具类型"

#: dojo/templates/base.html:375
msgid "Rules Framework"
msgstr "规则框架"

#: dojo/templates/base.html:376
msgid "Regulations"
msgstr "规章指定"

#: dojo/templates/base.html:377
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: dojo/templates/base.html:378
msgid "Note Types"
msgstr "笔记类型"

#: dojo/templates/base.html:379
msgid "Google Sheets Sync"
msgstr "Google 表格"

#: dojo/templates/base.html:380
msgid "Login banner"
msgstr "登陆横幅"

#: dojo/templates/base.html:382
msgid "Notifications"
msgstr "通知事项"

#: dojo/templates/base.html:390
msgid "Collapse Menu"
msgstr "折叠菜单"

#: dojo/templates/base.html:430
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: dojo/templates/base.html:439
msgid "View Engagements"
msgstr "查看任务"

#: dojo/templates/base.html:441
msgid "Add New Engagement"
msgstr "添加新任务"

#: dojo/templates/base.html:444
msgid "View CI/CD Engagements"
msgstr "查看 CI/CD 任务"

#: dojo/templates/base.html:446
msgid "Add New CI/CD Engagement"
msgstr "添加新 CI/CD 任务"

#: dojo/templates/base.html:456
msgid "View Active Findings"
msgstr "查看激活的漏洞"

#: dojo/templates/base.html:457
msgid "View Active Verified Findings"
msgstr "查看有效的漏洞"

#: dojo/templates/base.html:458
msgid "View Critical Findings"
msgstr "查看严重的漏洞"

#: dojo/templates/base.html:459
msgid "View Findings from Last 7 Days"
msgstr "查看最近7天的漏洞"

#: dojo/templates/base.html:461
msgid "View Risk Accepted Findings"
msgstr "查看可接受风险的漏洞"

#: dojo/templates/base.html:462
msgid "View All Findings"
msgstr "查看所有漏洞"

#: dojo/templates/base.html:463
msgid "View Closed Findings"
msgstr "查看关闭的漏洞"

#: dojo/templates/base.html:466
msgid "Add New Finding"
msgstr "添加新漏洞"

#: dojo/templates/base.html:469
msgid "Import Scan Results"
msgstr "导入扫描报告"

#: dojo/templates/base.html:479
msgid "View Endpoint"
msgstr "查看端点"

#: dojo/templates/base.html:480
msgid "View Vulnerable Endpoints"
msgstr "查看易受攻击端点"

#: dojo/templates/base.html:482
msgid "Endpoint Report"
msgstr "端点报告"

#: dojo/templates/base.html:485
msgid "Add New Endpoint"
msgstr "添加新端点"

#: dojo/templates/base.html:494
msgid "Benchmarks"
msgstr "基准测试"

#: dojo/templates/base.html:508
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: dojo/templates/base.html:514
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: dojo/templates/base.html:520
msgid "Add Custom Fields"
msgstr "添加自定义字段"

#: dojo/templates/base.html:526
msgid "Edit Custom Fields"
msgstr "编辑自定义字段"

#: dojo/templates/base.html:532
msgid "Add Product Tracking Files"
msgstr "添加产品跟踪文件"

#: dojo/templates/base.html:537
msgid "View Product Tracking Files"
msgstr "查看产品跟踪文件"

#: dojo/templates/base.html:543
msgid "Add Credentials"
msgstr "添加凭据"

#: dojo/templates/base.html:548
msgid "View Credentials"
msgstr "查看凭据"

#: dojo/templates/base.html:554
msgid "Add Tools"
msgstr "添加工具"

#: dojo/templates/base.html:559
msgid "View Tools"
msgstr "查看工具"

#: dojo/templates/base.html:565
msgid "Add Engagement Presets"
msgstr "添加预设任务"

#: dojo/templates/base.html:570
msgid "View Engagement Presets"
msgstr "查看预设任务"

#: dojo/templates/base.html:576
msgid "View History"
msgstr "查看历史"

#: dojo/templates/base.html:584
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: dojo/templates/dojo/login.html:5
msgid "Login"
msgstr "登陆"

